我朋友好似被ban ip

佢上app話無網絡
chrome上 話你ip被ban

佢一直係香港 用iphone

可以點解決

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我都被ban 搞咩

我用3 台
都係話ban ip

我外國被ban手機又得 但一連wifi就唔得

朋友都係3台

你地有無用vpn?用邊隻牌子？
我估ban得係因為前排lihkg俾人攻擊

請以電郵與我們聯絡

解block 啦thx

唔好意思，請問電郵地址係咩？